警方重新拘捕4人 涉嫌8.5 天水圍警署外非法集結

【 踢保不等於終止調查 • 四人再被捕 • 已落案控告 】

去年‪8月5日，大批暴徒在天水圍警署外一帶非法集結。警方於當晚拘捕多人，部分被捕人及後拒絕保釋（俗稱「踢保」）。

警方經深入調查及詢律政司意見後，於今日（9月30日）以「非法集結」及「抗拒執行職責的警務人員」等罪名重新拘捕並落案控告涉案的兩男兩女（年齡介乎19至24歲）。他們將於‪10月16日在屯門裁判法院提堂。‬

抗暴之戰｜4男女去年8.5罷工集會被捕踢保 今日再遭警方拘捕

好撚慘 細路仔信錯超級女權大左膠 何式凝

屌佢老尾叫人企喺度

推

仲要事後即刻扮慘話「被人屈」

睇撚住係佢 仲想賴

快d走啦
香港只啱禽畜留低

而家佢仲要無恥到話用「甲級戰犯」黎做擋箭牌
出完篇文就單單打打加句 「唉 鬼叫我係甲級戰犯」

國際線有任 請每日推Post

Global petition: 88k (29/9,1749) 85k (28/9, 20:16)
Goal：at least 200,000

德國聯署: #11附教學
Sign & share

德國聯署
跟住台灣人之前整呢個教學仲易簽

屌佢老母女權左膠，叫人企係狗屋門口

呢個戰犯黎

Dept. of Joke 默許

清算一直持續
曾經被捕但踢保嘅，要注意一下

隨時拉埋何教授啦

個臭閪縮左去邊

出返黎好耐啦
而家仲用「甲級戰犯」黎玩gag呀